選戰

其實飯民識唔識打選戰，有無評估過反對人工島嘅選民與支持興建人工島選民嘅數量邊面多，一個大開發嘅基建的而且確養好多人，等公屋又好多人。有無計過數？